[佢痴Q咗線呀] 面對羅冠聰同蓬佩奧會面，國家領導人嬲到燒壞咗個腦!!!

使唔使搵人送佢入青山

佢係咪中咗風打唔到字

香港人南亞人條命就唔係命喇，半個黑警都唔使負責

李力持畀返個ac人啦

好嬲好嬲

李力持無工開要做fb page admin

係咪佢老婆對波壓到keyboard

講還講唔好貼圖~.jpg

梗係啦，佢做特首嘅時候都未見過人哋美國嘅政要，依家香港嘅年輕人仲威過，佢梗係不是味兒啦⋯⋯